一緒に日本語を勉強しましょう

ありがとう、私は日本語の学生です。
一緒に日本語を勉強しましょう！

こんにちは

勿論だ

わたしはあなたのお母さんを中出します

一緒に頑張ろお

上手ではありません

ﾎﾞﾛﾝ

天気が良いから、散歩しましょう

講喇，為咩學日文呀

天気が悪いから散歩できなくなった

大丈夫

私はお金に困っている。

ジョジョの奇妙な冒険が大好きです

君日本語本当上手!

香港でどこで年賀状を買えるが知ってる？

恋人はいないよりも、いたほうがいい。

いくいく

下ネタはまじ最低
どぴゅるるるるー

貴様の母を入りました

屌人老母都用敬語

あ...入った？！

一袋米

いや

今日家をはたらまし。
あなた達は何処をはたらましか?

中出いたします <3 <3 <3

馬鹿

中南廣場があると思います

みんな同じだよ
逆にお金に困らない人っているん？

ダイソーで見かけたことがあったっけ

愛？責任？どちらが正解？

つまらない

謝謝款待

黒い鮑を遭ってしまった

日本をあいしでる

昼間は暖かくなったが、夜はまだ寒い。

日本を再び偉いらしいものにする

貧乏んだ。デュリコハイ！

だから、よる時、何もしたくない

遅刻しないように、いつもより早く出かけました。

ありがとうございました
ちなみに、さっき商務によって、商務で売らないよ

公務員たちはまた家内出勤。このチャンスが僕に所属しません

皆日本語本當上手

お体を大切になさってください。

ありがとう、私は日本語の学生です。

你係叫大家來同你一齊用日文交流，所以第一句唔應該用ありがとう，詳情請睇秋山既片。

入之前要講21314

丁寧啫

さようならボケ

算啦，呢個post好多あなた、わたし。
本気じゃないで

誠品でも売ってるかなって

誰も私について話しません、あなたは私について話します、あなたの母親は臭いです
大丈夫ですか？ 良いねじれはあなたを不当に扱いましたか？ 他の人が投稿を開いて最初に話します私はマイクです最初に話しますか
人々がそれについて話すのは簡単ではないと思います、そして私は優れていると感じます、それで私は投稿を開くときに一文か二文を追加しなければなりませんか？
紆余曲折のトピックについて最初に話す人は確かですが、すべての投稿で「誰もXXについて話さない」と言わなければならないのでしょうか。
とてもうるさくて怒っているので、ねじる気がしません。ねじるたびに24時間かかると思いますか？
それは少し赤ちゃんです、それは完全に皆の忍耐を殺し、否定的な感情を助長しています。
お母さん、私は本当に何かがおかしいのかわかりません、私はそれをねじらずに投稿するだけです、あなたはそれが大丈夫かどうかわかりませんか？
誰も知りませんが、誰もそれについて言及しません。あなたは話します、そして人々は知っています、私はあなたの母親です、あなたは他の人が知らないことを知っています、しかしあなたはそのように話すことができますか？
情報を受け取るために、情報を送信する必要がありますか？
ねえ、あなたが知っている、あなたの古いDouはあなたに書く方法をずっと教えてくれます、あなたの母親は最初にどのようにあなたに教えますか？
あなたのお母さんは臭いです

呢個問題要睇邊度學啦，有D 地方照書教既理得你死

彼女を愛していたから、彼が私を愛していなくてもかまわなかった。

わたしも日本語を勉強したい

もし働かなくてもよければ、どんなにいいだろう。

能力試験が中止してしまいました。

お母さん 已經係指緊人地老母 唔洗加あなた

我用google translate+中文覆你地
冇錢點解仲要學日文，學費唔洗錢???

中出します ❌
中出しします ◯

デュリコハイ-->杜里科高
你up乜春

Dlgh

唔准講粗口
日文冇粗口 (好似)

一講寫真有學生緊火

我學日文係為左屌柒日本game啲垃圾營運
一旦非洲即刻寫信屌鳩佢改我機率
爽

わたしはガンダムだ！

佢見你港服咪又係pass番俾代理

白貓冇港服

こちらこそ

我相信哩個po 100%係巴打,有邊位巴打睇AV學日文有冇心得

頂多係

巫山戯らん
お前は馬鹿だかい

利申：打機比少數無禮貌日本人屌過

彼女を愛していたから、彼女が私を愛していなくてもかまわなかった。

彼女を愛していた？
彼が私を愛していなくても？
お前は男なのか？女なのか？もしかして三角関係？？？

有冇得漢字標埋音
初學好多字唔識讀

彼女を愛していたから、彼女が私を愛していなくてもかまわなかった。

typo

わかった

おっさんの声がある

甘くてぬるくてちょろい
ポンコツヘタレ天パ短足クソバーーーーカ！！！

唔適合既時候使用敬語己經難聽過粗口

仕事(しごと) で 疲(つが) れました。

好撚多負皮

知らないことがやりたいことがたくさんあるの。

それはド青い店だ

聞說連仔都識都日文連登有樣野好奇怪，改名可以用中英日，其他就唔得

有請連撚住出泥講兩句

最近N2文法を勉強しまくっています。やはり覚えにくてしまいますだと

さっさとここに入ってこい！連仔っての奴め

しまうと思います先岩
多左個だ

N2に受かるには、努力が必要だ。

この頃、彼女は私に会っても、あいさつ一つしようともしない。

JLPTがキャンセルした話だけど

Up緊乜鳩

誠品あるよ

ド青い店

┏O)) アザス

線啦煎嘩! 墮呢摩!抹之隻爹嘩，阿呢孖些!

皆さん頑張って..!
ちなみに皆さん、ワーホリで日本へ行くつもり、もしくは就労する人がいますか?

ところで、まじ草はもう流行らないそうです。

最近、ゲームで日本人とチャット時に、「笑」の代わりに入力したっけ

まじ？！しかしただ日本製品を買った いい？

とっとと出てけ！

想問下大家係點樣學寫日文句子？
目前係自學日文（睇grammar書+YouTube片）

我明明聆聽同閱讀方面冇問題，但要寫句子/講日文嘅時候就啞咗咁...
求教

無駄無駄無駄無駄無駄

出會4秒合體

做唔返出黎
踢波都係一路學一路做
可以上日本論壇同人吹水
日本交友app 有fd仲成功溝左件帶過出黎見 個樣唔錯
都叫做學到運用
講野只能去日本了 除非香港有日本人同你瘋狂吹水，之前睇日本節目有個外國人為左學日文溝女學完之後飛左 睇你做唔做得出

Some Japanese idioms
ことことし
しらぬがほとけ
しゅつらんのほまれ
とうだいもとてらさず

就労ビザですがなにかご質問はあります？

我玩開隻日本game
d同盟メンバー成日叫我
同佢開Skype 吹水
有個又成日join zoom嘅飲み会
其實唔一定過去日本先練倒講
不過我淆底 唔敢試
好怕dead air 同係咁叫人重覆

中出いたします ❌
中出しいたします ◯

もっと頑張りましょう

1開始最好都係1對1先啦
日本人講野都會食1,2個發音 EG:香港人既可唔可以>可摸耳 係唔係>係咪
1個都有難度 群P死硬
不過唔熟要叫人重複都係尷尬

同埋上面講緊日本交友app記錯左 係言語交流先岩 日本人同外國人吹水用既app 咁樣可能會好D 應該會就你

天気が良くないから、散歩したくない

時間を潰すため

唔洗理佢啦

こちらも就労ビザです！東京都内働いているが今の時期はリモートワークになってしまいました。外出も自粛しているし、つまらないーー

日本語はむつかしいですね

Not that difficult

お早う
皆朝ごはんにどこを食べましか?

皆さん こんにちは😃
ダニエルです
自分で日本語を学んでいます
よろしくお願いします

お早うございます！
日本語があまり出来ません！
どうぞよろしくお願いいたします！
N5を目指し！

暫時想考n5, 應該好多錯, 講指正

n5 我睇咗半年動漫去考都合格
最主要聽解送分咁做

いいですね在宅勤務。
うちも前まではありましたが今解除されましたよ。
コロナが増えてきているのに政府も大企業もなにもしない。
このままだと年末年始辺り一気に感染者数が増えそうで怖いね。

多唔多人考?

算多嘅
利申：3年前考嘅

みなさんこんにちは👋😃

いるご飯を食べましたか?

Is it
ひるご飯を食べましたか?
not
いるご飯を食べましたか?

I think I got it wrong..

21314

昼ご飯を食べましたか

N5咪考啦 考黎都唔知做咩

利申 直接考N2

我前年合格咗n3
想考n1,但係多嘢做冇時間讀

N1啲嘢難好多
加油呀
利申讀完唔想考

綠柚子d fd

したい？

勉強になりました